生果錶4 有冇得炒?

ECG

香港冇得用住呀

可以用㗎

你張圖係講Esim喎

又係你大大隻字quote ECG

Sor get錯

香港AW S4 無ECG?

打過俾Apple hotline
Apple watch 4香港有ECG*

*更新到iOS 12後

有

寫Hutch，唔係3hk

有得炒all in